[回帶] 連登愛蟈人士續個讚

原來除咗2008嘅高登仔，我哋連登都有唔少嘅愛蟈人士㗎一齊翻2017年睇一睇
一分鐘都冇已經有好多愛蟈巴絲留名

第一個帶大家睇下呢個咁靚仔嘅巴打

巴打咁型真係我哋愛蟈人士嘅典範

竟然係有份佔中嘅黃屍廢青

細個唔識嘢啫歡迎重返終蟈嘅懷抱

唔知呢幾位巴絲係咪仲咁愛蟈呢

第二位睇下我哋I大嘅同學仔

仲幫手叫多八個朋友嚟支持終蟈

做咩咁話自己

濛Hi

請繼續

估唔到波台都有愛蟈人士

仲叫埋家姐呀媽一齊支持終蟈表揚

估唔到人如其名可以考慮叫印尼C達

：邊個夠我愛蟈

冇人理我唔繼續了